尖沙咀月租車位

邊個場有月租車位, 我屋企樓下排隊排幾年都未到我

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如何不仇警？

有無人知新果棟H Zentre 有無月租，好近我屋企

尖咀 不敢想像

泊街好鳩過

住尖咀仲要揸車？

樓下條街長期泊滿

無衝突架

周圍再搵下啦 實有既

安達 3400

3400 咁平？

屋企對面個美麗都大廈3800，不過個場又殘又舊

好奇尖沙咀住邊度揸到車但樓下又無車位

乜料，住邊都揸得車架

我樓下唔係無，係要排幾年

無記錯季租9600
自由位下下泊上6樓